今日三毛集中晒喺娛樂台,狙擊試當真

年尾bonus

聽講樓主係其中一個

事實唔講得呀？唔啱聽就聽唔到？

樓主屈毛

藍絲channel g擊有咩問題

狙擊其他人就得,佢就唔屌得,你大撚晒？

樓主有份

負評不解釋

樓主黃皮藍心

樓主上水未？